黑色三毛警告現正生效（20190924）

自從尋晚浮屍預言+
今朝浮屍真係出現之後
全個連登d隱性三毛空群而出咁扮中立扮理性洗地

呼籲大家見一個block一個

推